其實金紫荊真係好重要！千祈唔好搞！

由六月到而家都無人搞
希望大家都唔好搞象徵回歸㗎搞咗會好大獲

各位巴打收唔收到呀
香港會冧㗎

可以試下打碎佢咁？？
我都係諗諗咋 千奇唔好試啊

大家唔好俾啲仆街計劃去金紫荊搞事

打碎？如果變咗黑色都大獲啦

之前有人噴過野，只不過依家次次會展都重兵

搞朵垃圾花做咩
學呀國師話齋 香港重有一個重大風水陣未破
寶蓮寺個回歸寶鼎 入面刻左基本法克撚住成個香港
去破陣好過喇講真

之前有個風水post
好多風水陣，睇見都心寒
有冇人記得個post係咩

［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 3

渡金遇上咩液體會變黑色？

thx ching